FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (273) 壞咗的GAMEPLAY

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

Sorry
開得柒

我隻baby pele踢4222 cam
後上好撚柒勁
禁區內射到啪啪聲

可唔可以貼你個陣嚟睇下
好似前幾日見到 揾唔翻

冇咩錢

做mane定買世三好
利申 有87 anderson

有埋otw richarlison

比利根本前場邊個位都打到
勁到癲

希望完驚之前買得起

91果隻性價比好高

世三打攻中好啲
Mane真係幾勁
不過就嚟tots 自己睇路喇

想整隻FB podolski玩
但係唔係好夠祭品
應該抽曬之前儲落啲卡包整
抑或等派彩攞錢買祭品

其實主要concern都係唔知仲有冇event
啲卡包留翻果陣先抽

用住anderson先
mane等tots 除非你好多硬吹可以平做

我仲摸索緊，朗癲轉佢，本身打cam好多應該入到既波佢入唔到，但係好多好窄角度無咩可能入既波佢又入到。綠燈個節奏又唔同左。同埋條氣真係好短試下擺佢打邊先

pele體力高過細哨架喎

舊sam仔功課陣 低配置版

本身細哨都打唔晒全場，所以諗緊俾佢打邊，kdb打中間

咁打得邊就預咗要有後備
打邊除非好似馬細路咁有9x體力
如果唔係點都要換

唔知要幾錢呢，冇做到雷c,好後悔

入面咁多伏野，當見唔到算啦

會唔會easter就係復活舊sbc做主題

實有promote packs先啦 肥料又大跌 到時就係做icon sbc既時候

似係俾機會你祭走隻伏 fb換fb博一博再伏就再祭

冇一個fb我係想要 想要既已經做左 ibra 雷c nani

同感,想要果時已整,早排都會為無整隻fb juanfran, alves後悔,依家季尾,都唔會想用呢d卡了

依個係咩網 ？
之前見有巴打post過條link出嚟

成日有人後悔無整e巴同雷斯，呢2隻果時都吹到行哂賣身家都要整，果時都唔整都無咩好後悔
但之後一定有番呢2隻fb sbc出番黎，呢個抽既就唔好做啦

得pele唔係功課 致敬

出反sbc直接做咪算啦
搞咁野
你叫我情何以堪
我之前無做Fb Rooney Nani

一直以為你個陣會比呢個豪華好多。。。定你呢個係二隊嚟？

同意。

好記得雷斯砌好晒跟住瞓撚著咗，醒返過咗deadline

連輸4場dr跌d有感
雖然大家已經講到口臭，但隻驚真係有時會令你以為自己係拓海，覺得隊波越黎越慢控波交波硬係有delay咁，那怕只係零點1 2秒已經足以導致你中場瘋狂猜失，明明隊波個個80+ dri pas

我係咪要叫老豆帶我去配眼鏡

佢出番雷欺sbc我實做

有promote pack都要有新咭傍住先多人抽
記得上次唔知嘉年華定咩
個lightning round放足一個鐘都去唔哂d pack

利申: 想肥料價插水做下sbc

我自己係跟gameplay去改打法
唔係好容易打得差

幾時有咁既錯覺
我成日叫人入貨啫
自己長期無乜現金炒卡
一有錢就屎忽痕 買新球員撚

想問下有rm 取消佬 rb sms fb迪羅斯 應唔應該做florenzi？

你依家好似炒totw專家咁

有fb ddr就值得做,兩條友自己perfect link, 玩hybrid隊好好用

後悔
買翻尼馬希望會好的

低風險 又回報唔錯 叫做投資下咁
有upgrade目標就會勤力d炒
無目標就hea

我玩開中場彈波搵空位再加少量sm起腳
要下下sm過幾件真係做唔到

就係覺得你好跟得到個市以為你早就炒到隊爆機/半爆機隊返嚟。

同你一樣淨係做咗Ibra Luiz Nani
Vidal都諗過下

睇數字隻florenzi好勁，有de rossi更多個藉口做添啦。

原來羅馬都出左幾多特別卡

多謝賞面
下年嘗試跟更多巴搵食

不過sam仔話俾大家知
技術>>>>>>all
我都係繼續練下先

大家咁話，我炒卡成績唔錯，玩就成日柒下柒下咁

做咗ibra luiz F9 tevez bradley呢5隻，唯一後悔係王子，雖然全untrade做，但一樣dum春

得閒比下貼士我地

有預感唔會淨係得fb 應該出埋totw sbc+best of totw再in pack

可能出返toty 俾人抽

應該唔會再出totw sbc，依家84貴到cls

Guarantee TOTY

無咗靈魂

睇返全隊羅馬，高rate嘅special card全部都係EA送
真係表現爭取到嘅都係得迪斯高

巴西隻juan jesus? 好似都幾勁

都係爭取到表現嘅...

唔係今年啫

你咁講都錯唔晒
當係食上幾年老本

調番轉講
伊巴一路唔退休的話
分分鐘年年都有張flashback

如果出左tots mane都冇錢買

巴打可唔可以share下古華特既食評

你地屁朗打中路定係擺邊睇youtube見啲人擺邊屈頭鎚 但我嗰隻又屈唔到加埋頓頓地

退休都會出icon

仲有韋拿費托兩隻老本怪
都已經連續唔知幾多集，有老本式flashback卡比佢哋
而家仲要一齊綠線埋

好似費托咁，出咗幾年op卡

人地多數係99朗，94朗做唔到個效果

同問

睇返replay，我覺得自己隊波好陌生

打左400幾場，左右腳都射得，速度就一定快，身位就麻麻

姐係都係放返st好過食hawk?

96勉強可以屈頭但都係偏鈍

頭先賣隊買咗隻普金丙朗，原本係食緊鷹，睇下玩成點先
嘗試人生第一次9981斬球隊，兩閘攻上嚟鳩斬

所以我諗呢度巴打之前建議牙朗食Engine加返少少Balance，應該係講緊96以上嘅牙朗? 因為唔食射波嘅卡普金牙朗應該唔夠勁

Flashback sbc...
有冇興趣？

想問下比EA Ban左transaction window, 係咪可以直接棄game 等玩FIFA20?

中到岩用既中堅
都ok

有啲係soft ban，ban 一星期咁，你係講明永久ban?

係做完再抽？

有得揀就有興趣
要抽就不了
咁多都無用又難連

睇佢句野，似係抽

我食Hunter, 94朗最多做1，2下skill moves，寧願跑快d好過

我就食hunter
始終牙朗勁在搶點同走位個下
而唔係瘋狂扭波

之前有用過幾勁

ST就HUNTER
CAM先諗ENGINE,睇打法

Fb 全部untrade 中隻重覆就...

我都想賣晒成隊玩牙朗 update 下用後感丫

有2m budget for lam ram
大家會揀油雞/比利定係94hazard 唔理chem既話

比利

我想用哂d錢買99朗，draft玩過7chem 99朗，好爽，又大隻又扭得

無問題，我試兩種打法再post 上嚟阿

我想有錢買99朗too

完驚前唯一想做嘅upgrade

有沒有baggio食評

baby油雞

Fb 個堆要抽既就算了
剩係想要雷C

佢一次過開番齊咁多隻比人做算啦

普金朗食engine係好少少 無咁鈍
不過無咩必要 hunter hawk engine都試過 都係hunter好d

永久ban

如果永久ban 去到FIFA20駛唔駛開個新a/c玩?

佢應該只係話fifa19 永久ban 睇真d

牙朗喎
普金都勁到傻啦，咁都叫鈍？

完game前就會有最受歡迎既sbc出番黎 放心 實有得做番

有無巴打用過 91 告魯夫?
如果同7chem 普金尼馬比 邊隻打cam/lam好?

同美斯尼馬比

我估係伊巴

係鈍

比messi neymar pele 一定係
朗最強係佢進攻係永遠係適當位置

91 pele定91 cruyff?

Pele

課左幾多俾人ban
課完冇即時自己清哂D coin咩?

咪就係 一定係伊巴

大把人之前做左

baby朗甸係咪伏黎？

曬冷咁出哂比人做算啦 仲抽

有冇巴打放200k比我... 差少少想買隻人放假玩

EA點會放過搵錢機會

Btw如果係做嘅話
雷斯定moment blanc好
之前冇做到雷斯

both

一定要二揀一呢？
用緊佩老大唔捨得換走佢
把頭髮好正

計埋頭髮咁無法子
電欺 for sure

有冇巴打刷兩場友賽 想拎埋個歐聯波

又啱
有得做就揀雷斯啦

伏到仆街
淨係得個樣

老老柒柒
用過電欺 / RTTF VVD / Prime Rio / 毛盟 Blanc

4隻是但抽2隻出黎用都係差唔多咁

棄game放coin

毛盟白蘭斯
成日偷走個波

Blanc好好用

賣coin 比人ban

我估fifa19 ban

用緊91vvd，想upgrade 去toty vvd
佢地分別大唔大，值唔值用多80萬去upgrade ？

係咪得prime用得下？ middle得唔得？

middle可以用
prime直頭係好好用 仲要有馬尾

toty vvd + fb luiz 轉 85 rio + 89 blanc 會唔會 downgrade太多??? 想砌曼狗陣但未夠錢

啱啱考完dse想入坑 想問下有冇得貨金 同大約幾錢

應該淨係ban違規個集
我另一個fifa19 ac賣coins永久ban market, 開番fifa18睇個market冇問題
fifa20會再睇下

干提個位想upgrade 600k筆直可以換咩

sif pogba

有無人知d youtuber講做聯賽sbc賺錢個個方法?
其實係點賺 同埋d人係bpm咁抽翻黎去做sbc定係買人做

考完DSE咁多時間打機就不如唔好貨金啦

Baby Blanc同Sif Pogba邊隻好d

呢家做已經炒起緊，呢個時候係要賣sbc要既人賺錢

唔同類型

見你有munier 就似baby blanc

拍sif pogba 比較正路 一守一攻 pogba 帶生個波能力較高 傳波都一流

Blanc 純守 pogba 係守轉攻

blanc 同 luiz差唔多
但85 rio 屎

tg我

BB Rio同雷欺比係咪雷欺
利申第二隻vvd

巴打隻迪加會唔會成日輸十二碼

有 但唔好今年課 就完game

有無AU巴打想打下friendly?

換走marcelo同rudiger先

唔好課啦 得返半年左右打
係就等下年課金啦
收coins都唔抵
好多sbc卡又miss左
打下proclub算啦

大機會拎pfa poty出sbc已經會跌 到tots又起碼跌一半 自己衡量

正路玩半個月普金揀coins之後tots任玩

點解tots任玩？
唔明

用平卡得玩下有咩所謂 拎下經驗

睇下佢肯掉幾多錢啦
都千幾二千

講運既啫

其實玩住學下點玩等下年
洗乜課
砌隊普金公廁隊花時間打下都好易有

真玩左一個月覺得今年啲錢真係易搵左 成隊波易砌左 可能年尾先玩啲球員平啲

連登冇晒人刷週任

平好多
普金拉膠初初300k
依家140k就有
即使係依家呢刻 拉膠都絕對唔弱

用普金DDG 定NEUER 好

咁易刷一早刷曬啦

好 謝謝 參考下先

今個星期冇時間到wl 1戰1勝

600k呢兩個位可以點執

有錢玩跌左嘅卡或新卡

vvd sandro

下星期比賽有lui

又無weekly obj
打個dr都要串柒柒衝cam 係後面猜 踩定個波大腳傳
仆街支那狗blackzjy

sony呢？

Sandro進攻幫唔到手用細路有時可以係死位扭返出黎

正!

e歐聯

e歐聯但係又唔係代表球會

打到去英國

我應該買baby pele定middle ronaldinho?

計好用係91pele
有88氣 能力平均好多

thx ching

想問下用英冠球員入4球係咪齋入波唔洗贏

要贏

用英文打fifa 啦

有冇巴打friendly
DR兩晚連輸十幾場由千8輸到千5都冇
想棄驚

DR唔洗太認真 一黎個ser好多時都唔係好順 二黎都幾重劇本feel
調整下心態 會打得輕鬆d

大把同路人

見識到控cdm走全場，對面又c朗又油雞包皮 對住我普金意甲隊都要咁玩

鳩打 儲夠排名3就放棄

我用咗一張今個星期嘅obj卡嚟祭

我想要大師兄、國師或者Alves

我想要柏圖唔過份啊

呢個都有d用
話晒巴西前鋒

DDG

即係有得開包抽FB?

出得呢個pack 咁即係FB 出哂?

打夠分就走啦
跟住等WL

有得抽FB就正
好想要返伊巴 ALVES

隻普金ddg瘋狂派膠點算好
轉左91 cech 打左一場 即刻轉返派膠ddg
cech垃圾都不如

個個都話cech垃圾
但我用落覺得幾好

講真EA要做你俾張全99嘅GK都無用
學有巴打話，龍門呢啲係風水嘢

LUCAS

施治應該偷偷地改勁咗

去市場買第二隻ddg

中到kdb我唔屌EA今季

痴撚線williams影到好似大肥佬咁

冇一隻想要...

尼恩高蘭個樣

一開季就有隻86啦
仲要玩左兩三個月已經冇人用
呢隻84有咩用

今個星期11w收咗皮
係時候11w好用好卡

我無做到
純粹有愛

隻PEPE原來唔經唔覺第5次totw

同埋德甲得一隻totw ? wtf man?

隻86已經祭左

會唔會係ut最多if卡嘅球員

唔好用？記得當時好似只係兩萬幾，但啱啱開game好多人都無錢做

巴打仲打唔打

好耐無用到 反正無用就做sbc祭左
開game必用

上集salah連埋1次hero 1次record breaker有6次totw 不過有1張係今季9月頭既

Pepe其實好唔好用

唔好用又唔算既
但當個個都有錢既時候就唔會用佢

你個名

屌d icon做咩跌咗咁多
張pele蝕咗十皮

Coman
話時話德甲出左MOTM未？

其實係咪真係有用？
btw 有冇巴打覺得 有時d人放完後備再踢返正選通常果場都會有好表現

有用
之前果隻ddg成撚日派膠 乜撚都入
咁啱抽到隻untrade 果斷賣咗原本果隻
依家場場神救

輸一球 skip 埋replay 都可以痴左線

咩料

sub出黎鳩爆幾有效

伊巴我屌你老母

對住skill move型玩家可以點守

最近香港個比賽真係有人會咁狗人地攻攻下pause然後乜都唔做resume返

唔貪心中到kdb 就夠

有冇德甲巴打照做普度？

冇愛唔做

等今星期potm利雲啦

比AI守之後封佢傳球/射波路線

不過講就易做就難到仆街
之前比sam哥啲sm屌打
其實最緊要唔好標波

隻florenzi好撚勁

RB?

打左一場無乜特別

打中場勁撚到
咩都有成隻平價白年簡咁

係吸走埋人地小白move緊個波
連續兩場motm

蜜月期

巴打食咩chem打中場

Backbone
我覺得中場唔洗太快 91pace夠曬用

簡單黎講 睇你有幾熟呢隻game既sm同防守意識
fifa唔同玩實既係花式有限 反應好可以捉到open up fake shot個類

之後就要睇你防守意識
到底特登比佢過引佢落底
定係直接捉佢路撞走佢
呢種識踢波我覺得會易做啲

想問如果呢刻做齊曬所有Swap deal 任+SBC 係咪應該有9張卡？

我都有九張 應該係

唔該巴打 草緊錢買普金朗 想換Costa

我都想撚朗 不過真係要賣隊先得 真係成隊正選全部賣曬 所以冇乜可能

比人屈朗屈得太多 好似得朗得天下咁

朗屈在最後時刻會忽然好勁

有隻朗係前面係真係差好遠

想用朗好耐，上轉下好無？

定係等埋tots好

一樣等緊夠14張costa應該跌價再入

賓周馬換過隻防中就啱晒

85 rate 70 chem
搵鬼做

有無FB Podolski 說明書

貴到咁 做埋我個份

fb一換一都要諗下

抽中自己之前做左嘅就大獲

fb player pack

差唔多10萬抽一次

仲要咁多張垃圾

10萬銀做歐聯upgrade都無咁嬲

是咪得我一個覺得幾抵

最貴好似係雷斯 個陣先30萬

等聽日派彩做一次FB
試下博伊巴

Non-Repeatable

有無完整Flashback Player List

支持巴打做一次

最值錢係邊張

non-repeatable

之前有巴打po過

好想要伊巴

上面見到了了

點解上面全部炒晒車
咩做一次FB，10萬抽一次
係non repeatable

講錯，係支持巴打做，因為只可以做一次

因為見親upgrade都係repeatable

戇鳩

個市無晒sule
係咪代表聽日max price會升？

等睇個個中聖卡西

睇castro submit

得丹狗係抵買

識玩一定係用fb聖卡西祭然後又中返

唔記得左做swap sbc

今次fut 換邊張好d
做漏左一張

包

等POTM下話

垃圾SBC
果斷akip

一定係，但諗緊max price會唔會上到12k

個個都中亨特拿

0成本
贏唔應該submit

castro中vidal

好過聖卡西嘅

滴羅絲喎

我係你就留返張anderson

屌，認錯人

你仲有咩想要

有紅卡

做！

唔做
Ibra同雷斯你都有
做黎玩自己？

咁去啦

等埋你先訓

只想要伊巴/雷斯
但要抽真係好西

做黎搏中重複

+1
澳洲已經3點幾，唔好令我失望

De rossi

睇錯

巴打做唔做

笠緊水

不了

SUBMIT!!!!

包花生開咗啦喎

完全兩個世界，牙朗勁到仆街，set 牙朗做柱躉式中鋒，搶點好勁，頭腳都有，但禁區內左腳真係差啲，左右翼用安達臣同取消佬，兩隻食engine, 會set 回防，牙朗留守前場，有機會就留比牙朗同CAM 射，CAM 用緊費明奴

過咗20分鐘都冇人send圖

終於明點解FUTBIN 話張普金朗都可以做到場均0.9X 球

Btw 牙朗都出食評我都覺得自己好可笑

氣已集
你要邊個我地幫你嗌

不過我買朗就會買唔起安達臣之類

等派彩抽到肥料慳少少先做

不過上得嚟問都預咗你班仆街一定會叫人做

要得嘅之前都做左

Submit咗未？

用嚟連伊巴

朗隊

未

淨係october 到 march
所以唔會有Podolski

起碼無重覆

恭喜

上面巴打張朗肥好多like

我都係用緊張普金咋，不過最好梗係用迪布尼駁世三啦，有錢先算，我入場陣

兩閘加入攻勢疊瓦、雙防中留後邊路防守補雙閘空位、L/RAM其本上不射男，只做波比ST/CAM

CAM 同L/RAM 都較回防，牙朗留守前場，柱躉中鋒
幾好玩，攻守都全隊齊上齊落，我係參考利記踢法嘅，全隊最多助攻都係雙閘

講開牙朗
搵佢打邊會唔會好晒

幫手嗌其他

係唔係唔會抽到之前做過既flashback？

交啦都砌咗

你就想

Endgame 啦，唔係怯啊，怯就輸一世架啦

你隻rb 哪有錢

本身得一張fb, tevez
一抽中tevez

抽中真係嘔血

Rip

即刻有人中

買六合彩啦

打邊我習慣用輕身靈活又快嘅球員，牙朗打邊應該比較難扭人，有人話牙朗擺邊容易斬到比佢，我照將佢擺中間，斬波用2格力以內都會斬落牙朗個頭到，有時細力咗個波跌落嚟佢都會伸腳踢

利申未過蜜月期，但我見原本張卡700幾場入700幾球，應該好stable 嘅牙朗

下期記得買六合彩

做做下Blanc出左sbc Muller升左7000

真心勁，唔係講笑

決定submit了

我有愛啫，我估斬波頂唔頂得入都要睇埋斬條友個crossing 勁唔勁，如果用walker 斬， 佢crossing 低，牙朗就算搶到點都應該頂得唔靚

Btw Arnold 多功能我幾鍾意，兩邊角球，罰球，生波crossing 之類，set 加入攻勢都幾完美還原喺利記嘅佢

集氣希望中到你想要嘅人

加一

Btw一張fb 都冇做過
過兩日試下

無計錯朗隊係差不多300k 算賺左啦

中雷斯

重覆呀屌

岩岩對左隊全銅卡，入咗場但唔郁係咩意思

條友好鐘意回後攞波stay forward都係咁
叫佢上去就懶懶閒

都好

我想要

做囉

無記錯佢單腳射波勁過stat

我都想要舊轟人

做既定係想要e 巴.. 好似搏唔過

都好嘅原因都係因為係舊轟

用紅卡做係咪唔抵？好似拎紅卡做upgrade仲抵玩

咁普遍fb rating應該高d
岩唔岩用就...

係咪唔會重覆 上網睇人抽都咪見過有人重覆

樓上咪有巴打中咗

Super sub

你地班垃圾繼續做fb 抽重複啦 我就上咗岸啦

溫馨提示: 聽日星期四

我想要柏圖啊屌

屌真係燥 隻blanc得返1個84 sbc都做唔到

唔知係咪因為唔夠chem 得7
打cm防守拍普巴
梅利亞用落冇簡迪咁好用
係就係大隻啲 高啲頂哂
但始終做唔到後者癲狗咁搶迫
High atk work rate 就算較stay back 都成日自己走咗上去

有冇說明書

on撚9 sbc
呢d flashback都出到咁閪
十幾萬unrepeatable出次俾人任揀一隻都冇死啦

得隻bradley 我屌
點連

3揀1都好吖
咁樣抽好難做得落手

仲蝕左水 ON99
仲要做得一次 , 人地想要隻伊巴 都比人刷

Florenzi推上去打rm嘅話整唔整得過？

今日派彩會有少少貨返

波圖出左個半隊肥料既陣

其實想要juanfran或者torres 不過都叫冇重覆

巴打個lg x apple moon幾正

想要雷斯

打開4231 諗住推佢上去ram
打返Rb位 好驚佢俾對面頂死

想問下個陣邊個位最需要執先？另外sbc個florenzi好似好勁不過d卡勁貴。。。

鏝城係唔出sane正選

嘩 熱鏝個場痴撚線

睇下汁唔汁到隻後閘 同Pepe strong link
擺451 入場轉陣

好似睇緊琴晚場波咁
一腳推大位世界波
一腳禁區頂遠射 漏入龍

fifa kick off?

以後唔屌EA KICKOFF GOAL了

flashback to season beginning
健康射橫行既年代

Son 作為亞洲人，真係好撚好撚勁

鏝起碼要入多兩粒

邊個話fifa唔真實

kick off goal

呢場好睇到爆

其實只係變返開賽一刻既狀態
不過無得打和啫

好彩無遲起身

Hl son 即刻爆升廿萬

照呢個節奏攻落去
睇下邊隊爆先

都係熱大d機會

晉級

屌我原本打算瞓但瞓唔着想睇埋佢

250又入
我黑人問號左

我燈到

巴打燈神

屌你

仲有成個鐘要踢
呢場真係癲

呢2隊都痴撚線

阿古獸啱啱出r1 body fake 控波

是但出個四大聯賽sbc即刻彈起

熱刺drop back 11

輕鬆 牙路綠燈近柱

molamola

阿客反cup鳥

push

換llorente出嚟想點

Militao堅勁

telles升左3千

搞笑 輸領隊

對唔住我錯

入波

燈到

250勁到

我隻aurier又要升分了

Var救左一命

MOM SON

我都有

如果啱啱炒熱狗rttf 個d 應該嚇到瀨屎

Reddit有鬼佬入左二百幾萬aurier

場波真係有今生冇來世
好彩冇miss

Rttf 數值聽日up

好想做 flashback 好想要肥豬

荷甲我仆你個街

仆街上輪放左ucl Sanchez + Aurrier

又掠水啦

2rd都有出motm 而家再出totks 咁咪即係夾硬再出一次upgrade

99 小花
97 牙朗
94 kdb
89 兒子
89 交屁
91 沙拿
92 vvd
88 de ligt

會出邊隻呢

晤使爭 全部都有份

屌那星 油雞咁撚柒勁既
用落勁過pele好多

Prime?

重複

想問好耐，油雞個名係點樣黎？？

尤西比奧

85 RATE 洗唔洗咁高

下季我一定唔會做咁多SBC untrade寧願普金打耐D

上次好似係星期六早上up

Icon 級

實用一定做ibra,luiz果d ,平既又做, 聖卡西呢類,做sbc肥料一流,仲有pack抽下

有神快拜

入隊既機會係0

用開功課隊或以上既話
已經唔多fb入到隊
仲要抽得中

仲諗住多人棄game，今個星期無weekly obj,DR打到19000諗住試下rank 1 pack，點知依家已家18500，總之唔打

巴打D1?

琴晚打到18500停左 當時條線16xxx
都估唔到呢個星期個DR分都唔算低
我都淆緊無rank 1

D1, 琴日見到16xxx諗住有機上rank 1就打到19200,依家都18500，一定無la

94屁馬 同 91pele 打cam邊隻好D

Rank1唔係只係多個mega pack ? 最重要個ultimate都拎到就算

應該唔會嘅
我都係小入三隻玩下
都無咩心情再炒卡

81麻麻地喎 至少都83,84啦 小心炒唔起

neymar

係，untrade就有2個，所以我之前都無上rank1,諗住打多幾鋪就有rank 1就打下

屁馬無懸念
雙五星 條氣又多過92

同意
不過唔貪心的話又總唔會蝕嘅
賺少D only

係 cam位盡量揀有五星腳

我賺3k已經夠

琴晚跟住打draft,抽d卡西到無朋友，頭2次0勝icon都無，chem得60仲要唔係勁，跟手對住99c朗，同幾張icon

第3次開都唔係好，有icon有chem咁解，giggs，勞特立同J.zan, 贏2場無咁嬲就訓

屌你老母

點解咁多做做FB,抵做咩

德甲potm想幾時出 個網又冇寫幾時投票幾時完
五月都黎緊

其實調番轉諗
嗰陣應該大部份fb sbc都唔會咁平

只係岩唔岩用啫
做一次其實又蝕極有個譜嘅

我都有1隻半隻想要
紅咭開得靚就考慮下做

每個月第三個星期五

上星期D1 rank1要21000

做過5張，fb要豆，史獨同柏度都祭佐，伊巴就一直用，雷斯已經變佐打電腦

上星期有weekly objective

17k嘅82，雖然係閘但都偏貴了，賣20k扣稅你先執到2k，個人感覺鞋鞋地。

唔駛燥喎不嬲都係英超POTM後一星期

今個禮拜應該低d，唔洗打dr刷weekly obj

同你差唔多
無做豆 / Pedro 做多左Nani
史獨祭左 伊巴+電欺都係二隊多

而家係純粹為獌想搏下豆 / 月巴

未派彩都入 咁堅

唔貪心 比張有相既89mane/91salah夠

仲要有promo

係咪淨係出四強裏面D 人?

得嗰4場波就出個promo
你都預佢係亂黎架啦

唔係無son下話
咁撚勁

又黎ea今年真貪心

dr幾點截，我得14400分，驚無rank 2

淘汰賽階段。。。

totks fut17已經有

睇黎似出新卡 但又唔見大跌市
係唔係已經慣左俾EA掠水

82真係唔係炒得起，3個月前都仲可以既，但今時今日出sbc起碼都84/85起跳

咁都唔叫跌？尼馬跌左40k c朗跌穿1.4 美斯包皮全跌

估有pogba同丁力 今期唔出IF 應該就係出佢兩個

真心想問扑巴淘汰賽做過d乜黎

利申: 獌

96 neymar真心好用

之前跌市一野10萬咁去 4-5萬算浮動
我買左隻prime cruyff 2.35M
成個星期都係2.3-2.4

今日紅卡 大奬kdb 二奬lamlam利 三獎尼恩 安慰奬pepe
其他都係壞左 冇靈魂

冇出過都冇問題，EA話ok就ok

All in 買古烈治先

要用d高成本人體煉成了
仲有torres villa

C朗 美斯 揸古 阿古路 son mane tadic 都應該100%

ea logic
Team of the semi final
Team of the final
Best 11

丹狗真係要諗下先好
都算有用

FB 好SAD 中重複 聖卡西
好彩尋日中左隻尼馬同埋88SANE ,

totks不嬲有...

唔洗貪呢個
Tots實有佢地

普金尼馬ONLY

負評唔係咁樣呃的

同94點比？

BTB CM 位
你地會揀 年簡 定係 年布尼

年簡

叫開年簡年屁既巴打 今次呢個準備點叫
淘朗？ 汰仔？淘汰渣古？

我有cancelo用緊嘛

tots afford唔起
有錢都買tots robertson alisson做upgrade先 就算而家87 88都唔夠用

簡些路可以買
丹狗無得買
如果你之後仲會轉巴西玩下巴
勸你諗真啲好

為左vieira

Tots點會負擔唔起呀

話說 ucl live 係點叫

自己諗啦
我第一年玩ut就做左好多垃圾返黎
睇你會唔會玩厭對波

祭，我都頭也不回祭左落油雞 sbc 仲有fb tevez

我都準備祭所有高rate卡做韋拉同油雞

祭啦 唔用嘅話 留嚟都無用

RTTF

請問sbc有bugs, search 唔到my club 本身有的人...用app同網頁版都唔得...可以點搞🙏🏻

有堆咭明明唔係點用但又真係唔係好捨得祭
驚死失驚無神會要用

不過早1~2個月都可能會咁驚下
去到TOTS就應該真係亂黎算

我都係咁諗
係有啲可惜
torres個人幾歡喜佢

的射波feel到有upgrade 條氣打到全場

係咪好多巴打棄咗驚？明明上星期好多人開火為抽中好嘢

會唔會出巴沙里 今季退休 想要

96再好撞啲

上星期個po壞左啦
為左抽紅卡

收爹啦

對唔住我有苦衷

有d都想盡量留番 好似pato 同之前張嘉年華hulk，真係唔夠先祭
唯有做多幾次ucl upgrade

咁即係得toty 係會叫年x

你地全部都係壞左嘅傻鳩

黎緊出左totks
張橙卡son實勁到識飛

慢到咁

清想引戰？

sif唔識用

tots
季x

由美斯轉左油雞 成隊波好似唔夾咁

🙁🙁🙁

琴晚被人中出100連發

Totks 係咪要叫淘x?
咁美斯咪變淘花？

想中隻小豆朗尼都咁難...

totgs 小賽組，小x
totgs messi = 小花

朗肥上面有巴打中

抵死喇 我黎引戰架 還拖喇

HL 頭條

91rate 肥料 正啦
之前好似80k 做到？ 仲有pack 送

icon價跌到 蝕咗十幾萬

今期紅卡冇野想要

油雞5*應該好用的

但冇人會講 頭條X

唉屌 中左卡斯拿斯，最差果幾件之一

不過我都用左toty messi過三百場
比較有問題係右腳同有時有的位唔跑盡
其他都好完美

差極都叫91 再祭番都無咁傷先

抵撚死就抵撚死啦，唔撚駛你可憐

流動資金得返ard 1m
但要打包salah mane Robertson alisson

最初果10幾場唔顺係正常。我由牙朗轉油鷄最初都打得好差

小花勁在變速果下,真係好撚快,無錢用佢張toty,用緊張totgs

呢度起碼預3m

TOTS 有冇可能under300K
窮利迷想玩下ALISSON TOTS

Tots google人

想問92尼馬同93尼馬分別大唔大

直上94好過

好少見到人話想玩龍

只係覺得其他太貴買唔起

大把，到時好平

幾萬有一隻啦

所以諗住totks mane salah
robertson同alisson先tots 睇下700k打唔打包到

如果係就正
利申:想入tots mane robertsob vvd

平就唔會勁
勁就唔會平

I am very thanks u, EA

不如見親呢d 就好似對待五毛咁年佢老母啦

年簡幾好叫..

年你老母呀！

儲定運

咁又唔洗既，都係簡稱，係奇怪點解會有呢個詞出黎，好似交屁咁 亂9up

夠膽得罪利迷清，我掩護你走先

估唔到隻94真朗啲走位真係咁勁，諗住佢M/L,以為佢唔會點郁，用落走位仲靚過90包同普金朗，唔知係咪密月期關係

有係時候引戰抽好卡

抵啦 歷代神鋒 仲想點？

好似夠鐘挑火頭

抵撚死

垃圾利

屌你老母啊

收皮啦dllm

儲運抽意假

我屌返你老母個爛臭閪生埋你呢d on9仔

食屎啦 抽抽抽

Tots 大家睇好alisson定 stegen

Baby油雞掛2m都冇人要
係咪因爲佢冇咗靈魂

返入去你呀媽個X到啦
徙撚晒D空氣

兩個唔同聯賽 兩隻都有唔撚得既？
On9仔

一個英超,一個西甲,有關係架咩?

空氣可以徒架?#h
睇你全家都係弱撚智

徙

一係驗眼, 一係返去幼稚園再讀過
自己揀

即刻有人bid

空氣可以點徙?
你老母生著你呢d垃圾

去晒做prime

無關係唔撚問得呀
你用問題答人問題咁撚得意嘅?

上年祈禱終於有人接貨

上黎*

想講totks

ea搞到大家都變做壞咗嘅人

想問下DR拎tradable 定untrade pack好
利申 唔做sbc

大家都好無靈魂

trade等tots開

未試過留包，除佐紅卡，今次想留到12號開

嘥。。。。。

咁撚多嗲隻揪啦
輸左同我罰抄徙字一千次

PSN:

一樣
今日剩抽紅卡

哦，原來你就係果個走場撚

哩個唔係我大佬咩

呢個世界得untrade/錢
唔做sbc咪錢

屌你咩，大佬叫咩名都唔知學人響朵，samwong啊

samgor 係大仆街黎，利申我無比佢走過

對唔住大佬

Samgor我屌你老母

尾數都錯

一陣抽唔到好野我返去屌到部ps4變壞左嘅機添呀

柒

柒撚到上心口, 今鋪仲唔係我中kdb同koulixxxly

但我對EA都係不離不棄

好撚心痛
張阿古路跌到

Totks 大家睇好alisson定 stegen
想入otw alisson 有冇同路人

KJH就有你份
klaas-jan huntelaar

減低再蝕既風險
Qs喇diu

又中垃圾 屌

一級肥料

攞硬吹儲pack到英超tots

垃圾唔使post出來，中佐都無感覺，賣佐多20萬又upgrade唔到d乜

姐係法甲lala個d？

應該要執前鋒同法國中場果2隻先

賣唔到一百萬 垃圾都未夠資格做

aguero跌左五十萬

有無咩推薦，法國中場係sbc meunier ?

繼續酸啦 繼續屌我啦 就三點喇

呢幾日無乜咭抵買架啦
是必真係好想即刻換
中場換隻馬度迪/Allan 右翼用番古亞達度先
隻Pepe留黎下半場做supersub啦

企開d啦屌你老母

同高峰比 800k

丁力都差唔多跌左一半
無計 本身個價應該已經係預佢地升多2點

Thx咁儲下錢先

入到game撳右蘑菇有個EAS Catalogue可以用d game幣買野
掃哂d coin boost同loan人黎用住先啦

係，全部未用

Copied

wl rq太多無攞400 dr 分
得rank3 想做懦夫揀錢

屌你老母，我都想中多幾隻普巴啊

無50k pack 以上就揀錢

D2個rare mixed players pack真係見到都唔開胃

Untrade一隻86一隻87肥料
搞手只求打個和

請教下拎邊個好d？

好過無

下面先係正野:

企開d啦𨳒你老母

真係kjh

大佬, 可唔可以講KDB??

求下你講

歐洲人拎option 3
非洲人拎option 1

我隻UCL sterling跌左二十個

紅卡開隻kingsley coman比你收貨啦

疊埋心水揸到完驚算

有冇41212 tactics分享下

其實7 chem de gea 夠唔夠用

41212闊?

d1 r3 錢都喺42k
最後揀咗un吹
85 馬坤 86 kimmich

一陣唔屌到部ps4變壞咗嘅機就正契弟

之前用開97美斯
硬係覺得美斯速度快少少同靈活d
打埋今個week 先算

窄呀

無野了咁
我收皮先

41212(2)

St get in behind
Cam stay forward
Cm cdm stay back
Lb rb overlap

有硬吹OTW取消佬 右閘會沖上去攻 諗梗做唔做羅馬仔 射波勁好多

一路聽依度巴打講都係窄，如果闊會俾人狂中出

41212 全隊沖上去鳩彈入到禁區就射 中場落前鋒果到傳失就會gg

岩岩upgrade完 冇人打到cam
考慮下得閒轉41212(2)

我用左成年闊
的確係比人中出得滿滿的

st 潛入後方
cam 留守前場
cm 壓上前場 壓入禁區
cdm 留後
lbrb 留後 overlap

冇幾可會入到波 用閘
有愛/轉flor 做Rm可做

Custom tactics有冇好介紹

中完95美斯中DDG

企開d啦𨳒你老豆

我想要kdb
燈下我

呢個真係唔屌唔得

我瞓醒見到跌到咁
頹足成日

一隻86一隻87
今個星期黎講我覺得係好野

屌你有無咁好運

我就
均衡 77
均衡7522

熱刺好運完到你好運

啱啱手痕拎左啲reward砌UCL sbc之後中左熱88隻cb再順手砌埋upgrade

DR計 算好唔錯

留言吸下運先
想中迪布尼

吸撚哂你

屌你老母
屌你老鼠
屌你滷味

nice try EA 咁撚多打手發功

屌那星

加油

未夠4點個個就黎料

我為tots儲運
到時等睇我開季朗季包季花

第四包終於中多仔了

過往經驗話咗俾大家聽留pack是沒用的

你啲運好到
今日開始做熱迷

Coman workrate M/L 係咪唔識自己走位

呢d先係正常既,呢d先係我地想見到既

但係我要儲錢買兩隻西班牙後衛我西甲隊佢入唔到

我自己都驚聽日行路會仆街

賣左ddg就得
唔使煩

拉膠連7chem都夠做啦

呢d就岩聽喇

handan > florenzi > 86 fekir > 84 飛利浦
越做越差

仆撚死你啊 小心啊你

對唔住儲緊運

金二

直播抽卡有冇人睇

做fb
祭左fb大清 86紅卡de vrij 普金辛尼+其他事旦
出左⋯⋯⋯⋯

柏度 屌

金3

金三中啲81 82

屌
williams schar 下位

正呀喂 入到轟隊

係啊 但係我冇錢而家用緊隻murillo同埋lenglet

正評唔該
第一次20win 就咁刺激

支持

就想屌

81 84 red card....

對唔住我以後會檢點D

中Pepe算係咁

吸下正皮先

幾好

有無au巴打打下friendly?
或者有無巴打唔介意2格打下？

做咩個個都蟹曬嘅

多謝真熱巴

佢意思係 抽到totgs ddg(小迪基亞)但入唔到隊

證明屌係無撚用架

屌真係中

come

Me普金隊手下留情

隻86中堅啲數值幾好

Come come come

68pac

點解我無

打漏左除左pac

屌我唔玩啦

大家話抽我就抽了

14win中pepe

客咩氣

下星期到你

吸正評

我勸他們不用上elite
金三便足夠

其實留包有無用
唔講機率先 如果d pack封面無轉個期promo
係咪唔會抽得中個期promo 既人 黎緊tots
求指教

Dllm後悔冇要錢，二個星期最高都係85

都好有隻oblak

日積月累
我都唔知幾耐無抽包了
長期拎錢

淆底，都係夜啲先開

去到week 3x都仲淆

唔係話有冇用，係多個抽嘅機會

就算開返隻18開pack都係會淆

即係 封面無轉 係不代表任何野
只要開包就有機會中 promo?

懦夫

留返2個包聽晚先抽
當買個希望

有promo 個陣d pack weight 低到

賣隊打wl算 14win都夠

但高嗰陣都唔見得有中
乜都化了

金2 reina + coman
Lucas出左兩次

紅卡組隊夠打17
何必迫自己揀包

本身都拎錢多，引唔住抽既手癮

橫掂中咩都唔會upgrade 得去邊
而家開同遲d 開都無分別
叫做到時tots有得嗌下

你好過我....中2次德國龍門!!! wtf

係 因為唔係所有pack都有promo專用既封面 只要張卡in pack就有機會 睇運咁解

多謝你

有無人用 拜仁 隻山齊士

係呀 不過太多硬吹一次過開會執得好痛苦
TOTY嗰陣試過一次 唔discard的話無想像中開得咁暢快

自此以後都係最多留2星期pack算~

攞咗黎祭落florenzi
唔做sbc 了

算唔算好？

不過出TOTS/TOTY呢D時候都有league upgrade，QS D廢卡好似少左機會搏

屌你究竟有幾多卡做呢個upgrade

清倉+身家
得返一千蚊

下星期要周圍吸運先得

想問咁多隻孫興民邊隻最好用
用緊86 IF但想upgrade下

可能後晚出佢呢

金2 出81 82

將上星期中嗰張ucl 87 florenzi 補多幾張untrade + 20k 就搞掂
但佢同rb sms 其中一個要7chem
一喺就sms 後備

上星期又係 阿根廷 以為美斯 即祭落sbc

有冇手足打433
點樣SET好

英超隊硬吹大軍齊腳
想放牙朗 換隻Icon玩下
有咩Icon前鋒可以試下？
Bb 油雞？

都會做嗰d upgrade去清硬吹
只係覺得成件事好煩
開一包又要swap duplicate一大輪
無左連續開包嗰個快感

好用

我上年TOTS儲左100個PACKS都係咁
開幾個，做一輪UPGRADE又再開搞足成個下午
不過都真係中到幾張藍卡，值得花時間既

我岩岩掛2m
最後好似2.05m成交
你早啲講可能執到我呢隻
利申：係果陣既最平

Top100有張86完全收貨阿

sms已棄
換咗佢+pogba雙cdm
進攻爽咗勁多

巴打 flo 打cdm食咩chem

前面3隻stay forward 潛入後方
中場 留守前場 均衡 留後 每場一隻
後防 留後

我直接轟隻shadow屈爆速算
反正模組太弱食anchor都唔會大隻得去邊
必要時又可以換去其他位打

我諗緊佢拍年細
但ddr 又可以放置我偶像清高又唔fb

依家做ucl prem sbc包你即中清高

做一包既錢都夠買兩張

tots係真係易中好多

下星期開始儲

Sif Sandro 同 nif Sandro分別大唔大？其他位未夠錢upgrade

quick sell啲duplicate咪得

我ac係咪有毒咁耐以黎walkout唔過十次

不過邊輪tots開又係一個學問

玩左幾耐開過幾多包先

有
德甲最勁防中

終於中到好紅卡

差廿萬
下星期試

我就意甲或者英超
係咪仲有輪community?

今次隻kdb好似咁易中嘅

比個like 恭喜你

我就係想要呀

我都係中左87再補40k做左

但係aurier 上到89唔知用邊個好

請問各位高手

Ucl premium而家81 ，好唔好買夠83去換 ?

富者越富

Btw 評已正

花50k內可以

多謝

正阿

仲唔快啲開

巴打好撚勁 Top100

中得張William
屌你老味ea 打咗咁多個星期
幾時比隻我入隊
屌你ea

紅咭record high由86一下推到上92
多謝友人代開

Congrats
Btw 屌你ea

呢個陣有無機會50k內攪掂？

florenzi 7chem打rm再轉cm cdm
打rb 好似aurier 好啲

唔建議比錢搞 仲爭好遠

好過上星期

Thx, 等下轉

各位巴打又係我
啱啱做左Flashback SBC!!!想知結果大家可以入嚟睇下!!!
小弟整左個Channel紀錄左開GAME以嚟開PACK中過啲乜
歡迎訂閱支持下
下面條片係口啱啱個Flashback SBC!!!

係你個人冇咗靈魂

大家係咪會留包包

efl rotw
community
5大聯賽
最尾個輪ultimate tots

無

你add d其他卡試下差幾多先上到
目測差2張84. 2張85

3張85咁上下先救到

係呀所以收左皮
本身有張85 perin但係唔俾放落去

做咩事咁多85冇晒貨

開4次pulisic 從未試過咁憎一張卡

4次
下個禮拜就知美隊會唔會死

potm
同埋totgs

太耐無promotion無乜人開包

potm哥利斯卡先係

其實想問下
依家呢個版本，禁區內 白燈健射 不思議角度仲入唔入到？正常角度又入唔入到？

蝶巴有運

都叫有兩隻肥料

league sbc delaney

仆街祭左2張86紅卡

你依個係83-86果個？

premium...86+...

連拿+張82

想問下依家dr d5 rank1 rewards 唔係58000咩？點解派52000比我 ，技術分11xx, thx

開佐2張紅卡終於夠卡做

已經有張91Sterling 比張88我把鬼

同左自己講呢個upgrade最多只用84做~
85+紅咭全部當番普通肥料做SBC

一個星期中兩次，玩尻我咩...

正皮

做blanc比多左幾皮先做到

已經有99 pele比張91我把鬼

真係有運

唔駛買icon啦屌你

11w中高文
好過17w得8483

新EVENT咩搞作

WL中盧卡斯
快閃中柏圖

留返星期五晚開

煩緊點搞個陣
200萬All in 一隻前鋒算

我想要柏圖我中皮耶

如果係巴西我寧願中丹狗啦
打開英超我寧願中史毒或者小豆啦

純守
88sandro+86lala
tie仔+ffs militao

86 Lala 不復當年務
已被逼害

Sandro + militao

主要係連線既人唔同
不過militao勁過lala

咁連包皮用咩好

推上去打rm有冇得諗？

唔計tie仔
淨係計 米列圖 已經勁過 lala 兩班

Salah bb

唉又中伏

真心慘 中其他都可以玩下
利申 皮耶
其實我想要偉拿

有冇手吹有呢隻食評
嘉年華梅斯頓好 定佢

唔同
mertens係攻中

推

prime勁到癲 唔洗多餘動作 first time鳩射
反越位快到痴線 等佢俾指示你
3月賣完今日再買返
btw baby M/M唔知有無問題 mid同prime會係M/L

幫個同事開totw Koulibaly

有冇人刷歐聯波？

真心問
其實91vieira SBC做得過嗎

依個真，我張untrade 86用佐好耐，輸波睇reply都係佢，特別係頭，不過閘位廢事換

我見人隻PRIME勁到仆街
但問題我無錢買
儲到END GAME都買唔起
我見隻BABY D評價都好似幾好
想睇下有冇巴打有食評

安達巴好波
feel到你有讓我唔係就456左我

同買一張差唔遠

@sadsad12345678

魯爾專題

gg 利申返 真係冇讓照常打，純粹係屈卡同屈綠燈，如果你用埋綠燈未到加時我已經輸咗

啱啱開始玩嗰陣 DR定位賽畀佢健康射入咗4球 印象好深刻

綠燈練極都係咁綠唔到就太遲應該係手掣問題
下次換咁啲人再打

抽番以前flashback sbc 有冇人做咗？

亨特拉亞
卡斯拿斯
柏度

無聽過電欺伊巴

f anderson打wide cam食咩chem好？
deadeye? hawk? 定其他

屎毒

可以呀，gg

收貨啦唉

我有87 同86硬吹卡
再加上月尾有BBicon
做曬唔洗1M

喂 又ok喎

呢隻prime同油雞比邊隻勁

屌老母 d死人bot搶晒cf>cam做乜鳩

juanfran

一定係油雞勁, 剩係4/5都贏佢好多啦

收埋啦唉

不嬲炒consumable易炒好多 本少利大

bot乜鬼，呢張同hunter shadow一樣，一到wl就5k個個搶貨

開驚以嚟第一隻90

Deadeye

Cam deadeye 無誤

都做得過既 睇落季尾都唔似會有高硬快既防中出到tots 除非又出d類似生忌meunier咁既卡

呢隻做唔做到super sub?

還可以啦 三腳 同個頭唔算特別勁

HL work rate 較左stay back都會自己上咗去

咁我用返Lozano 同james Collins 算

應該就唔會嘅 用marcelo都無事

Swap deal個任係fdly都刷得？

仲有無人制緊online single

刷

用咗成200個普金人仔 終於做到一次 期待中美國隊長

多仔孖寶？

見大家中垃圾中得禁開心 無理由唔一齊中伏

等緊比好評你

打算用ps4開刺激d 但屋企人用緊電視 到時中垃圾po上黎 大家記得正評

我開左4次美國隊長

上個禮拜先伏完
波圖力架 花曼 多仔雙星

Cls 你做咗好多次?

應該有十次

我total做左6次
拜山👉🏻pulisic👉🏻fekir👉🏻阿積士LB👉🏻迪馬👉🏻迪馬

7次先岩 仲有皇馬隻中堅

打dr都斷線

原來都幾伏 咁果位中美斯嘅巴打真係有運

隻Pepe咁平嘅

做florenzi中包皮

係中messi+ddg

做2次UCL PREMIUM.........DZEKO...FEKIR

呢種sbc一定伏 禁易中好野個個做啦 仲邊有人課金 不過ea就係睇中人既唔理性 姐係賭仔心態

我發覺多數中開有條路 有friend 紅卡拎kdb 之後ucl upgrade中vvd 熱山 仲要佢本身英超隊 全部入到隊 但佢之前係冇pack luck 紅卡最高得84

睇你巴打

個人黎講開晒所有閘同fekir Dzeko
睇好你

做10次嗰位巴打就真係真。賭徒，多untrade都係咁話

應該用晒剩底FIFA 19嘅運

用左50k到做fb sbc
希望中電欺

Result?

拎哂所有獎/sbc最後砌到咁，得翻萬5蚊

留番之後做雷斯sbc 好過

有冇200k樓下嘅cam推薦
想要細細粒 經常自己搶波+射術好

賣87 pepe

用黑卡唔底wor

Swap deal黎。。

留做supersub 啦
咁樣買住隻蠱惑大盜頂住先

普金就得？

派彩拎硬吹upgrade皮皮做moment
隻prime拎去換moment blanc
下隻換走reus定ccc好

有無刷home win

做緊邊個sbc

Ucl 2 player
但做唔到premium

中咗張卡雲尼 超級肥料 一開見到烏拉圭已經知道唔駛中伏

我而家想做埋fb

會有咩？

未開機抽

諗住等埋聽晚TOTKS開始左
d肥料會唔會回番少少 / 自己開埋包先決定做唔做

心儀得1~2隻only
Florenzi都一樣

Up左moment李華月
好鬼勁

聽日應該又爆升

家陣EA個個星期五都有大野搞今年真係好撚積極 雖然gameplay壞了

出Team of knockout stage唔知會唔會同UCL LIVE有重複既人

有無皮皮食評 阿狗想玩

真係好勁護波都幾屈

今晚DR不勝夜

其實老實講都唔會有太多驚喜 都係果堆球星 其實果堆人一早已經有special card 我就唔信佢會出史洛克04球員呀

上年係咪冇出? 好似冇乜印象
knockout stage又係阿朗美斯VVD呢堆鐵膽

安達巴打唔打frdly
早兩晚冇打到

推埋佢

上年有但只係出左分組賽
今年買左版權 仲唔去到盡